[FA得個吉] 小牛 2019-20 off season 討論區 (2)

希望樓豬標題燈到

Donnie Nelson Micheal Finley Mark Cuban 我屌曬你地老母

留名屌Donnie Nelson老母

樓主同don nelson快d死

開post開到你咁濕鳩俾公海屌過咁多次都係咁 唔死都冇用 同管理層一樣 咁多年都冇改進

以後都唔敢笑大腸了 人地而家仲齊人過我地

一日唔轉gm一日都唔會有改變

但都唔知換邊個好

重金請ujeri 過黎pls

咪傻啦 點會嚟

其實年年都冇乜大牌會黎Dallas

佢係速龍咁開心
點會來

都唔係望佢簽大牌 而家係連基本補強都做唔到仲要比人撚到傻

想問點解dallas吸引咁低，但我見nfl Dallas cowboys吸引力大

cowboys勁撚到咁

唉 真係戰績差都冇管理層on9咁嬲

牛攞個first round pick嚟，就比Tyler Johnson你哋打pg

屌tyler johnson

牙奶

講真cuban 會比啲黑人覺得佢係有種族歧視

我比個波當值控多年唔好

而家fa market 真係冇咩選擇
睇黎都係要做dump team

食下爛約拎下野算啦

Nelson

垃圾級既運作

問狼拎pick食 wiggins算啦
仲可以試下番生

屌你早兩個星期仲吹奏個GM拎first class人工會有first class操作
出到黎搵個連登仔做都好過佢

做gm半年嘅James Jones都好過你哋個件

今年係咪又要擺爛

真 你就算overpay都起碼叫簽啱位 我地拎住啲cap打飛機

除左adams 同幫heat 仲有咩隊要清約

黃蜂啩

訓哂教？

冇野好講了

個啲接唔起咼
同埋重建緊點會有asset 送

牛會唔會比份肥約oubre

咁雷啲人我都覺得吸引力唔夠要我幫你食爛約啦

其實諗諗下都係要搵熱火清 我地幫佢食到夠開份頂薪祼簽jb 佢加埋j rich係單交易到有冇得諗

是但簽d中鋒控後2,3年
幫2核成長算啦
仆街3年後一次過清哂d爛約
簽2個大星 沖冠仲撚好

可能kanter加佢 好似而家市場最好了

俾左76了

Seth 同 morris先簽後換一個過嚟得唔得

oubre 7000萬四年簽唔簽到

你個trade都未傾得成比咩 而家就係問飛起76得唔得

熱火條仆街油頭唔會理你啦

諗住佢反正都係送人走 送去其他岸仲好 我地幫佢食到開到份頂薪就唔洗理76

雷應該肯貼pick 掛

我地夠食佢幾多野

我都覺得seth 可以用住先
起碼救返三分命中先

佢啲野比起黃蜂個堆唔算毒啦 起碼啱洗先 你反正而家都要簽幾份約填cap

腸好似底線係15m

但heat 好似淨係想出dragic
如果76/heat 出啲pick/djj 都好呀

依家人地就係當你垃圾桶

Satoransky都冇埋

另一隊牛簽左

而家隨左dragic 好似冇第二條路...
又唔想kawhi 去湖先簽到green

公牛好似唔想養kris dunn?

但係仲有coby white

就係有white 仲簽左storan
睇twitter 好似話公牛冇擺dunn 入future plan

seth is back
不過後場高度同防守就...

Guard Seth Curry has reached an agreement with Dallas, league source tells ESPN.
回家

Welcome back seth

Curry deal: Four years, $32M, agent Alex Saratsis tells ESPN.

仲有22m

32/4
咁應該都唔會再追green

執個底就開季/等交易

價錢好合理

係估唔到四年咁長姐

好可能都係攬住lee 等季中...
但仲有成20m 可以用

Miami is finalizing a trade to send center Hassan Whiteside to Portland for Mo Harkless and Meyers Leonard, league sources tell ESPN.

dragic 留係heat 了

屌 咁都清到Whiteside

Nurkic+白邊

nurkic有排先出返嚟

portland 唔知點解咁trade
mo 同aminu 冇曬佢地外線防守點算

係咪唔會搵牛換JB定已放棄JB

照計佢咁換都未清到份約架

仲差1500萬 得返lakers clippers同我地有cap 但得罪講 clippers唔會同佢trade 因為佢地有熱狗first round 照計得返我地

我地都簽左seth 幫佢食既 我地就差唔多得番底薪簽底

我地都唔食 佢地就仆街

但佢咁清得到白邊 差個15m照計唔會同76做三方交易啦下 直接清份頂薪可以出少啲野

15m 即係要清kelly/dragic?

要dragic
kelly ~10m

trade jj 個時仲有個特列？

屌 唔知真定假 熱火唔知想點食john wall加Bradley Beal

maxi 35m 4年

續番唔該

It appears JJ Barea will return to Dallas on a one-year, $2.5 million deal, according to multiple Puerto Rican news outlets.

最後俾lac 賺左

兩個good deal 如果簽埋green 同 looney算唔算救翻？

looney 冇了

Sources: Free agent Kevon Looney has agreed to a three-year, $15M deal to return to Golden State.

咁撚平

唔明點解唔追

掛住同kp食飯邊有時間做野

今次起碼執到個seth
其實佢都唔差㗎

今年一堆FA剩係搶到Seth curry一個

至慘Nelson同老細咁friend 做得衰睇怕都唔係咁易陏到佢

唔係唔追 係佢自己想留

不嬲係咁

兩晚簽得一條友

連kanter同looney都冇埋

Nelson好撚廢呀屌

不嬲都廢

呢個人工簡直係高薪低能

同cuban fd底冇計 如果我地有 david griffin 已經唔同玩法

Justin Jackson can certainly lead Dallas Mavericks to rise to the occasion and win the nba finals.

頂佢只係識走去同老闆食飯 都話隊波已經唔係叫你簽基石 兩粒基石係曬到 叫你簽啲工兵番黎幫下手都唔得 兩晚先簽得一個 咁撚廢都真係少見 搵個醒啲既真係已經攪掂曬

咪係
都已經唔係叫你簽超巨
屌你綠葉都簽唔撚到
廢撚到

其實一直都好似無傳過簽底
係咪對基石同maxi好有信心

屌佢拎住二千幾萬cap 攪到而家隊波可以連正選都唔齊腳就知唔係一般既柒 已經唔係唔想亂開約既級別 我真係好懷疑隊波啲準備工作有冇做足

又要靠當值的一年

上年腸都係，結果臨開季先炒GM
希望牛唔好搶oubre

都好起碼唔使出on9合同

屌你兩隊波啲操作都真係一擔擔 但你而家都叫甩難 牛個GM仲要同老細friend底 想換都唔易個下死 oubre以佢今年既神操作 我估佢都冇咁醒去搶

俾到過15m就放比你

連tolliver 都冇

The Mavericks, who have liked Danny Green since the last time he was a free agent, are in a strong position to land him regardless of the fallout from the Lakers & Raptors pursuit of Kawhi Leonard.

唔通真係誠意打動
當年就係簽唔到green 先簽左wes

屌PB夠話有信心最後又係冇
信住一半先

如果真咁即係啞仔去湖

簽到個穩定射手 以牛仔fa歷史算係咁

食到green 既話屌啦星內線比波神一個打晒都得

dfs 12m/3year

Looney 15m/3y

人地自願降薪冇得羨慕

佢下半季既表現睇 呢個價我覺得比多左佢添

牛對Marcus Morris都有興趣

jaxz 勁到

但係話唔係top priority

市面上都冇咩sf 淨了

就黎完場個陣同上年季尾個陣幾乎冇變過 死未

I bet you one dollar that Mavericks will defeat Lakers next year. Joking ha

kp,THJ復出有如新球員加盟
有curry 希望拉返起個三分命中啦

專心scout 國際球員算啦 local 巨星唔會肯黎

冇人諗住有巨星
係佢連搵綠葉都搞到屎咁

成單野好痴線 拎住差唔多30m cap一個正選級別既球員都冇 正選5個位仲係得kp luka夠班 同埋照計你簽唔到人就應該好似紐約咁開短約 但佢又唔係咁玩 益自己人咁開幾份不上不下既長約 唔知想點

如果簽到Danny green同Morris勉強比個合格佢

ok la

自己人友情價啦 出邊搵鬼開咩

今年咩約都有 呢份叫正常講慘我覺得clippers都唔係幾好 可愛唔去佢都幾濕濟 當然講人腳佢地好過我地 但又係冇勁到

佢又唔係有人搶 人人都比多少少條數就唔係少 大飛有幾慘 本身實力都已經有 追唔到星咪下次 個cap依然有彈性空間 重點係Gm高我地幾班有突

佢地就係想衝冠 佢地上限係咁 可愛真係最好機會 唔係基石都冇隻

慢慢搵囉 佢儲儲下儲埋唔少pick 一邊練下人到時咪allin囉 你見到上層啲操作係會覺得好有信心 相反我地有兩粒基石都攪唔掂

marcus morris就來了

My friend Alan asked whether Mavericks would win the NBA finals in a few years’ time. I said “don’t bet on it”

講真 簽唔啱人你幫人食下約拎下pick都好啦
但牛永遠唔會做 當啲pick垃圾咁送呢點就已經抵死

小牛算係我見過最唔care pick嘅隊，下下都送一堆出去，就算揀唔到好嘅人都唔使咁嘥啦

近年draft success得當值
其他真係唔記得晒

算啦
諗深一層 熱火嗰單deal 其實都冇咩好食
josh richardson 冇可能打劫到
白人 份約嗰大細 好雞肋
hassan whitside 我地肯定要搭maxi落去先得

最多都係話牛仔唔肯食dragic姐

牛仔一向善於淘寶多過trade人同pick人
角色球員位其實淘寶都得
唔洗話幫人食貴野做dump team

隊波唔鍾意養人 當年司機做核心時期留落黎既壞習慣黎 係而家呢個下下頂薪既年代 啲pick咁值錢仲好似以前咁亂送或者交易時唔試下拎下pick 個下場就係好似而家咁 成隊搵個值錢啲既都冇

舊年既Brunson

佢善於淘寶可以專心淘啦 trade人可唔可以搵第二個做 今年咁多cap同人都攪到咁真係好驚佢玩爛當值份童工約都未執掂隊波

簽noah做後備c?

好似話Danny Green積極考慮緊我地
但前題係可愛唔續速龍

Brunson其實可以期望下

Sources: Free agent Boban Marjanovic has agreed to a deal with the Dallas Mavericks.

真係簽左巨神兵

EURO TEAM

應該可以西6西7

終於簽到個好d 既野

靚簽

仲有19m space

聽臺仔講room 特例黎
仲有23m cap

咁就正 冇green都可以食Gallo

艇冇必要trade gallo

如果佢想要埋green就要

green我地成事機會幾大boban同屎綠好fd

boban 個老婆可以企喺度同幫老公乳交
wtf

Danny Green 聽講offer 3yrs/36mil

諗得過
呢個價都okay （我哋唔要laker 都會lur 飯要）
不過之後會唔夠cap簽morris

可唔可以唔好等埋KL先
就算唔係黎達拉斯都快d完左佢啦好嗎

Morris去左pistons

唔錯 咁平簽到個核武centre

好心簽表弟啦

Por 仔個身形點頂全場內線, 巨人最多咪上得十幾分鍾

全面開發Boban既三分能力

仲有marcus

湖人傳話簽唔到可愛就會簽表妹同green
基本上點都比佢渣春袋

Mavericks is extremely likely to beat suns but don’t bet the farm on it

表弟咁耐都冇人簽 你就知咩料

但 mav d cap 真係簽唔到勁過表弟既人, 而且 d cap 放係度都無用

Suns 原來賤價賣Jackson
其實佢都幾啱我地

麻煩友一個，不了

上次話佢個唔夠1歲既女驗到吸過大麻？

Cousins肯接1+1又無所謂既，要3/4年約就不了

好似係佢條女返屋企聞到有大麻味，個女咁啱又好興奮only

簽完呢兩個而家有幾多cap剩？

而家陣容仲係差個正選c喎

正選c用powell/por囉

好似有23m
食adams 算啦
叫瘤食lee我地有賺

pg同sg邊個打

12m 食 danny green
11m 要 morris

Brunson//THJ//Doncic//基基//KP
Curry//Lee//Doedoe//Maxi//Boban

Powell?

依隊真係又係抽波仔隊

又留caps
做慈善家
開肥約畀垃圾？

你人都簽唔到係咁上下 咁既人腳東岸你都仲有啲希望 西岸既話你kp luka打出星級表現都未必夠做 一個唔好彩你又係包尾個兩三隊

下季正選陣容應該都係咁

pg brunson/seth
sg thj/doncic/seth
sf doncic/dfs
pf por/maxi
c powell/boban

Aim Top5 pick

小牛啲pick從來有退冇進

Burke呢？

史陶德邁爾、艾利斯尋求復出 盼加盟奪冠強隊

如果eilis返來牛就好了

加埋JJB
JJ其實有無約?
係咪已經爆人

jjb 其實唔留都得

好似會開份一年底薪比佢 都係預佢季尾出黎打番十零場 然後講再見 佢個傷應該都冇得番身

唔係已經簽左?

應該點都會加一個FA 掛

I think Dallas Mavericks seems very likely to enter the NBA finals next year but don’t bet the farm on it.

Iggy

給Justin一個機會

又基石拋==
唔好玩嘢啦

pg sg又唔驚，人幾多
brunson JJB thj dfs seth don子

係正宗c唔想用拋基石頂九成俾人打爆，por又唔夠力量對重型中鋒，一陣勉強應付搞到又再傷就大鑊

噢，仲數漏咗burke同lee
所以pg sg都幾多人

簽到唔再反制服組

bruke fa啦
dfa sf黎

講個堆人搵個正選料都難 JJB根本就係填人頭 有排都唔洗見到佢

其實pg位已經爆哂
真係除咗感情係冇需要簽返佢

咁你簽唔到人我又唔介意比多一年約既 話曬都係多年功臣

返黎啦

=基石=基基

未傷好所以我唔落住

應該會爆人
brunson luka jj kp powell
seth thj dfs maxi bojan
jjb lee roby ryan

加多1-2個人用埋d cap
當harris 同mejri 唔續

Amare

得RC有Ellis 使用說明書

The manager of Mavericks was assigned a bodyguard

I’ve heard a minder has been assigned to Luke Walton

杰倫冇打summer league？

應該rick 覺得佢唔使打了
roby 首戰麻麻
reaves 都ok
cleveland 應該會入training camp

字母弟有冇進步

Reaves 個球上籃上到外太空
防守係真心預判好 好有存在感
啲進攻就好廢 得小小鏟籃同快攻

Roby感覺守switch都係比較慢

reaves finishing 差
不過鏟到入去都叫分得返個波
外抗暫時好過roby
仲要同macon 爭下

暫時唔係好覺

大家點睇Howard同ab0？
睇hupu牛區好多人話green下滑，份約又大，當我地水泡唔抵簽

howard 不了
我寧願要表弟
bradley就真係搏得過
始終佢防守唔錯

兩個都平 係爭冠既隊實有市場
洗鬼黎牛

啞仔應該去艇
綠

屌 痴撚線點會估到

好撚癲 快艇一野拎左兩粒基石

完全估唔到雷會trade pg去大飛

btw 咁係唔係代表連pg都唔妥阿龜

West

Congrats my brother KL! Announcing on my podcast where I’m going shortly!

西哥係艇完成任務啦 黎獨挑戰下自己好嘛

Green 去湖啊

Green 去咗湖喇
傻尻高層仲戇尻尻係到唔知等乜
年年都係咁
廢撚到傻

Kawhi唔去潮就預左佢去潮啦

donnie

全力追ab0 green呢d當我牛水泡 都唔應該期望

Green 30m/2yrs 貴到

留番22m係度托咩

抬價牛

屌 而家有caps無人
咪撚又開肥約畀gap友

green 又冇delon wright 又冇
ab0 好似耐久度太低
morris

唔好轟落oubre到

終於正式變成笑話

連green 都撚九我地

好大機會啦
wright 又轟唔到

垃圾級運作

Macon射波ok 但係過唔到人

湖出15m可以點

好有機會又自己玩自己
整份毒約

我地都出緊45/3年都輸 Dallas Leverage

執monta返屋企啦

jazz lakers clippers warriors nugget blazers houston

入唔入到尾班車 真係要睇por仔recover成點

炒左個gm佢啦

Dirk 復出，浄餘cap俾晒佢

牛gm依個時間應該訓著咗

呢個真，all in 所有caps畀dirk一年仲好

warriors 都未必入
睇開季可唔可以勉強爭下

如果trade到個starter可以過到湧嘅

潮人太好笑 所以冇人理我地
其實我地都一樣咁柒

睇嚟今年又要tank la

我地又要Tank多年

仲有咩人可以trade
dragic/adams?

其實更柒 因為我地仲多option但係做到屎一般 好似brogdan個offer咁 我覺得我地出brunson一定贏到pacer Sato又係

我覺得隊波有簽到嘅 都係bargain嘅deal但係唔係所有好球員都可以用bargain deal簽到囉

潮人trade到AD，簽左幾個唔差既綠葉，都叫PO穩陣

我地點比

都真係冇咩人
依家淨低嘅tax隊:
騎,湧,火,雷,咩直同拓

冇個realistic嘅想要

提醒翻如果牛俾offer RFA(Wright, oubre)
無論對方match唔match都會冇曬除咗room exception之外嘅所有特例(TPE,MLE,BAE)

年年FA都係咁
點解冇星會想黎
如果冇DIRK睇怕真係冇乜人會撐呢隊閪波

無計 你都冇咩選擇 同雷食下約食佢啲pick啦 而家佢大把pick

幫雷食海王囉

話到明係星
但係人都知黎到一定under當值同波神，唔易既

希望luka可以做到下一個牛名宿 la

佢同德國仔是旦食一個拎番啲pick好過你而家on99開約啦屌 攪到今時今日咁柒

老實講我寧願做over cap隊keep住個TPE等季中trade算

見到班潮人柒撚矇矇咁
我真係撚扯哂

睇donnie操作 真係短幾年命

應該係top5廢既gm

佢做球探就好 gm真係搞唔撚掂

if OKC rebuild，我地可唔可以硬食Adams份約？

ok wo
同埋仲有咁多cap
應該食到嘅

kp個傷咁樣我覺得佢遲早要轉打五號位

起身開工未

星期六唔開工

佢同老闆咁friend好難攪 正常做到咁已經要換人

其實Donnie有講過佢會係防守打5進攻打4
類似Brook Lopez上年咁
所以完全唔覺Adams夾

好彩依家無咩iso好勁既5號位

痴線d 幫雷食龜份約

如果係我一世反獨

正路唔會要西書啦 之前cuban講到明唔鍾意佢
無理由又trade返另一個dsj返黎，激死rick carlisle
如果真係deal既可以提早宣佈小牛收皮
adams就有可能

嘩你個id 我牛名宿
adams同kp完全唔岩
食佢份約同食屎差唔多
食施羅德就ok

Reaves連續三球三分

要西書做咩呀
你地爭ab0 好過啦

牛做乜學McD啲衰嘢，星期六日唔開工

roby 今日好左
唔知係咪因為順境波
但仲有啲牛油手

Mark Cuban told us tonight that Mavs’ free agency is essentially done, barring an opportunistic” situation. But I’m told that one such situation, an offer sheet to restricted free agent Delon Wright, remains in play.

有冇link睇

牛官網有直播 不過完咗

啲傳波幾勁

我估會簽payne

佢冇第一輪 係咪因為3分成功率唔掂

佢係大三都有啲影響

好有潛力3d球員

都冇撚曬人啦 想唔完都唔得

真係只可以等trade 了

連morris 都搶唔到真係垃圾到

已經有brunson
寧願簽cleveland
可能training camp 同澳洲仔爭

好似嫌貴同覺得pf位唔急

咁都貴唔洗簽人啦 10m年兩年短約抵玩到

20m兩年啊

咪即係10m年 表達得唔好
都係抵玩

而家只求咪自製毒約

可能fo 真係覺得kp/maxi/powell 做主力係夠用
dfs 可能會頂埋pf

睇怕都係 唔係呢個價真係冇理由放過
你話佢要長約你唔想頂死cap都話 而家佢先簽兩年 仲平撚過你阿拋份約

PF C
兩個位加埋96分鐘
kp 30-35
boban 15

得返45-50分鐘
maxi powell dfs(potential) 分

可以底薪簽埋mejri 做back up

咁樣睇內線可能已經夠人

希望牛仔呢幾日可以好好利用呢22m
不停放d 有毒合約畀其他隊嘆

22m四年oubre

個時簽bojan 有傳未必續mejri
睇下球隊最尾個位想用roby 定mejri 啦
我覺得補正選pg會重要啲
暫時睇可能係食dragic/schroder

Cuban接受訪問：談小牛的自由球員市場引援，只有一個人我們沒有按計劃得到但是其他一切都很正常我們會把錢花在自己人身上，我們會看到的沒有特別倉促的決定，我們會玩到底，看看會發生什麼。

我們現在有77和KP做為核心基礎，這和幾年前有點不一樣。我們要做什麼？要找誰？我們並不像推特上渲染的那樣恐慌。就像有傳言說，你要得到這個人，但最終傳言沒有成真，你沒有得到傳聞中的那個人，那麼你的補強就是一塌糊塗的。

戇鳩

個22M直接簽一年dirk算啦

柒撚左係到死撐多 係你既計劃就唔洗等到第二三日先簽而家堆人啦 完場都仲係有核心冇幫手講到好撚成功咁

個Gm一定要炒
收咁貴人工做撚到屎咁

炒條毛咩 你睇Cuban個死款好滿意咁 點炒

戇撚鳩明明市埸大撚把選擇green Beverley 諗都唔諗就全部急住續哂約，而家條外線Brunson , curry , thj , doncic , jjb完全係零防守力，內線por Powell kleber又mark唔到重型中鋒，仲攬住雙核打飛機睇下新賽季點樣俾人打爆

啱先睇到 佢手有傷要包手 所以有影響

諗下下年fa有乜人好過算 屌 on99

Maxi 同 拋打50 分鐘 咁comdom 都得啦

Sources: Memphis and Dallas are agreed on a sign-and-trade for G Delon Wright. Dallas will send Memphis two second-round picks.

Guard Delon Wright is signing a three-year, $29M deal to play for Mavs, agent Greg Lawrence tells ESPN.

後場防守
不過好貴呀
同埋又要貼pick

唔洗諗啦 冇人會黎架啦

冇計 有錢冇人

又貼兩個2nd 出去

Pelton’s nerdy numbers project Delon Wright to be worth $44 million over next three years. He got a $29 million from the Mavs.

2nd pick 依d 比錢買就得既算啦

個兩個係咪今年r返黎個兩個
係就冇所謂

好似正正係個兩個

攪得咁鬼垃圾點玩 老闆仲要好滿意咁款 呢年真係又要拎住雙核打飛機

如果por打得返
其實真係有機會playoff
不過應該都係一輪遊

諗多咗，我覺得腸個陣都勁過牛

算啦，其實真係要雙子星打出成績先吸引到人黎
本身隊波都0吸引力

拎住呢班友都打到去季後賽已經超額完成啦 仲話一輪遊 照計都係同腸熊鵝一齊包底多

鵝個陣仲勁過我地

你咪當鵝係以前既潮人咁上下 zion都要時間養

簽westbook好嘛

寧願要adams

真係簽WB既我求佢放走當直
唔好害我BB

之前dsj都同占基利不和 整個西書過黎真係冇眼睇 激到爆血管都似

個人最理想正選陣
Wright curry doncic por boban(偽正選)
不過季初都預左狂試陣，成績正路動盪一排先

你要首先靠呢隊波打到入playoff
先可以吸引到big name
妄想單靠cap space 簽人嗰d 今次都食哂屎
nyk

nyk 今年都簽到randle

Jr T.H 換 curry 好d
BTW 點解C. Lee退化得咁勁

其實lee年紀都唔係細

頸傷

呢個陣會俾對面前鋒打爆

我地只可以以攻代守論守波d人腳唔會夠守

okc 係咪清夠cap了

wright luka dfs kp maxi 個陣防守都唔太差既

都老啦
上年出黎都打得差

如果冇要到wright
其實想試下德國mk

屌一個19首輪可以有grant 都唔搶

我地1st 同塊個value都有d距離既

塊個個首輪根本唔值錢

我地個19 aim top5 值錢幾多

我意思係金塊個濕尻首輪

但係我地唔會出自己首輪嘛
下年入唔到playoff 都起碼抽下波

我諗睇樣okc 應該唔會換意粉住
可能等季中先trade 走換asset
lee 都係一樣
trade market 應該季前都冇收穫了

Okc 果種大破大立同大飛差唔多lv
夠膽賣埋龜就可以做前幾年76 咁

個pick其實唔係最重要 ，塊係有個trade execption幫雷減稅先得

av bradley去猢

如果西書走我地可以幫拖match salary同執貨

佢得翻一年約(下年 player option 佢九成九會opt out)

睇下Bradley 幾錢，我哋咁撚貴續d綠葉把撚

要益自己人嘛

原來簽咗delon wright

old到

佢係公海成日貼既trade news都係遲

fish 放料話傾緊lee 換iggy
不過fish d 料唔知有幾堅

Mike fisher啲mavericks料信一半好

唔係好明

iggy 唔係啱啱sign and trade 咗去灰熊炸咩？
點解又會嚟手放過嚟牛仔

好似話出lee+ 2nd round pick換
不過灰熊唔制
不過其實鋒線都夠人用，要付出太多野就不了

Iggy要playoff先打到超水準
我牛連playoff都入唔到啦

想要iggy點解唔一早同勇trade 啲cap都冇用曬 而家熊仲賺左勇一個首輪pick 你先走去同佢傾

小牛個gm不嬲廢

灰熊同勇硬食
小牛想送走lee
有啲唔同既

真係走左
不過換左廢老波番黎

雷未來呢幾年要tank了

獨撚都係tank隊

揾佢帶sga點都好過西書帶嘅

起碼牛仔都有luka同por

希望大波波出番黎係100%

doncic應該已經勁過finley
如果por可以回復80-100%，都可以有dirk ge lvl
唔知brunson有冇機會成為下一個nash呢

por 100%邊有dirk level
dirk係mvp
Por只係季初先勁，打越耐越廢，就算佢成季都keep到都未去到mvp啦

Brunson又點會做到Nash，牛嘅Nash都叫all star，brunson最多咪係個勁啲嘅barea

但兩個都仲係後生
仲有得發展嘅

原來牛仔簽左 delon wright

火箭真係聯盟毒藥嚟
成撚日開d 毒藥炸彈contract俾其他人食

拳王去火箭

條友on9唔洗理講野冇撚腦 nash同dirk講緊係同位置上嘅歷史top5 講到咁撚易做到 仲話人地成日針對佢 好心用下腦啦 on9仔

brunson會變到nash 你去公海同人講啦 on9 後生大撚哂 仲要大齡新秀 唔用腦就出少句聲啦 人地trae young第5pick都唔敢講會做到下一個nash

靈寶真係好撚戇尻

仲成日問人地點解會針對佢 又話會改 講到好似人地特登玩佢咁 cc台手足真係個腦有d問題

唔係話幫靈寶
啱啱睇wiki 原來nash 都係22歲先入nba
大概第三四季先係真正breakout
都算係遲熟嘅球員

所以brunson 變nash 理論上都唔係話冇可能
不過我覺得nash 呢類球員唔擺做戰術中心根本發揮唔到佢特質
而依家牛仔除非doncic 同 pornzingis 一齊bust否則brunson係唔會有呢種機會

得罪講 拿殊呢個case nba咁多年嚟有幾多個呀 佢成日up埋d接近冇可能發生嘅野 好難怪要屌鳩佢 唔講咩 球隊好明顯當brunson下一個jjb養 你定位都唔睇下出 po張相出嚟就話希望人地變nash 佢成撚日都係咁 po埋d古代野打j 扮老屎忽

yes
nash 如果唔係有donnie
隨時連league都入唔到

十幾年間遇到donnie 同迪安東尼兩大貴人
都算不枉此生

有時真係唔係想屌佢 但佢咩都唔撚睇就係度講真係好on9 之前話brogdon 10m一年 今年人地最後拎左幾錢呀 唔講brunson呢個 por 100%有dirk嘅level 你自己作為一個小牛球迷講得出嚟真係好撚好笑 por嘅防守板同出勤有dirk咁 小牛都唔洗煩 更加唔講進攻全部野差幾多

我十場牛都唔知有冇睇過，都知牛當Brunson係barea咁養啦

brunson有jjb嘅功力我都滿意了 trae young真係有可能做到下個Nash

其實重點係 係都luka比nash啦

想佢變kidd多d 雖然難d

都好難啦 kidd啲防守高起碼三班

咪就係難在呢樣kidd嘅防守真係cls

0寶我都唔想講了

單防lbj嘅男人

專登黎睇0寶比人屌

上面堆野笑撚死 完全係hupu級別既ff留言 心諗無啦啦做咩有人推 原來又係0寶比人屌

Kidd 嘅防守以PG位嚟講,應該係all time top3

kidd根本bug來 佢去到後期有埋三分 真係咩戰術都完美夾到

都廢時搵prime dirk比；同齡既Dirk而家por都係車尾燈都見唔到

都唔G話樓豬慘定ON9好
講乜都有位俾人入俾人屌

Por係時代下既產物
Dirk係打出一個新時代，點比

roby 三分真係唔係好得
reaves 留低啦

roby project嚟嘅
Reaves同Cleveland就希望兩個都留

cleveland 同dfs 比好似冇咩明顯優勢
不過two way 如果球隊冇傷病我諗都好難有機會打

Cleveland啲finishing好doedoe好多嘅
不過doedoe身型同防守都好過佢
doedoe1718嗰年都傷唔小 簽ac當買個保險

不太睇好

Doedoe 三年黎真係穩定地進步緊

三分仲係超海鮮

傾緊blake griffin

有咩可以出

thj lee one 1st round + one second round

piston 個老細想慳錢

要埋內線會逼爆

但我可以

邊到睇 仲有1st round可以送出去咩

KP + Blake?

Dallas has waived Kostas Antetokounmpo.

Mavs guard J.J. Barea has opted to take a cautious approach in his recovery from a ruptured Achilles instead of pushing to play for Puerto Rico in the World Cup. Barea is encouraged with his progress but has accepted that rushing to play in less than 8 months isn’t worth risk.

去埋公鹿lo
三兄弟團聚

HAPPY BIRTHDAY 拋拋

講真次次睇佢都好似hea下hea下冇咩火咁

原本就冇咩期望

The Mavericks are bringing Antonius Cleveland back on a two-way deal, per @tim_cato. #TheReturn

brunson 入usa 陪練

推

準備開季了
唔知cuban 會唔會都俾人問支那單野

希望佢唔好向支那跪低

難講 唔知佢同大陸有幾多生意往來

總之我地都一定要撐morey

佢唔出聲已經好好

都好難啦 佢平時咁鐘意出聲 宜家唔出聲都會俾人話grifter

我愛牛仔 我愛牛仔

冇人提？

冇luka 冇kp
但睇樣dfs 同thj 都係同上年差唔多
應該都係jjax 做正選
另外brunson 同 curry 帶bench 都ok

細jj同jb都打得好

brunson d 波仲係射唔入
同埋冇左基石打pnr 始終攻力差d

jb上年summer leaugue都係咁
進攻三個主軸都冇出廢到傻
我睇曬成場覺得完全浪費時間 冇任何嘢可以project去常規賽

今日幾準

luka 罰球

暫時睇防守係差d

冇進步過

porzingis

請問你地係邊度睇LIVE

說好的練咗成個夏天

冇基石隊波都係差咁啲嘢

Agger 睇落唔舒服

前小牛球星mashburn講nba事件

cuban心思思想選總統架
所以一定唔會奶支那

希望佢真係唔會啦

打得好差
curry 同wright 都冇發揮

都係要靠luka

boban 都打左個run 但真係睇唔到有防守住

Por仔個態好差

係
仲要俾人射左n 球

cleveland 同reaves 係唔錯
可惜今季應該冇咩機會俾佢地

預左啦 復出打得幾場係咁

今個暑假Luka 好似冇乜大進步

技術層面上佢已經好完美，屬於早熟型球員
唔會再有咩大爆發，穩穩定定+提高命中已經足夠

罰球keep住嚟兩場咁穩已經好夠

除左罰球同三分出手選擇都好難再睇到明顯進步
反而THJ 同JJ 有啲驚喜
brunson 同kleber 就預期內既進步

duncan 冇乜大進步

希望會少d to

thj啲出手選擇同細jj啲對抗性都好咗好多

俾肥仔做下set pick嗰個 減少佢掂波次數可能有幫助

傷前次次屌打Noel,依家比佢block到應一應

好難定到luka kp 以外既rotation
個個都幾好咁

por仔練番穩d最尾個招turn around jumper就正,傷前個季百發百中

我見到Brunson同luka同場個進攻好順暢 希望wright同細咖喱快啲融入

繼續用呢度定開新post

嚟到咁少人 開新po會唔會揾唔到啊

btw點睇聽日doedoe正選

用住呢度先la

聽日應該唔難打
可以試下defensive少少既lineup
我就覺得doedoe正選都ok
但出場時間應該唔會多過jj

同埋jj 進步>>>dfs

獨撚迷 出來！

對抗性真係好好多

好咗

結果係lee正選

三分依然射得多 不過唔準

上季第4多

射極都浪

達拉斯單打隊
進攻冇咩form

睇一場 睇下之後有冇改善啦

籃板想點..

Thj 成日pull up

走完步未

今年捉得好嚴 cls

KP

Por仔既威力

連續9分

屌 thj傷了

THJ

睇佢落地應該大傷 仆街了

仲諗住今年THJ打第六人應該會幾好

Brunson今年再勁左

燈到返嚟了

佢d hustle 唔錯

Seth

Doncic🤟🏻🤟🏻

Luka

真係估唔到
係咪搏打起trade 走

第二節進攻醒曬
仲要jjb 同powell 未出

Thj無事
Doncic

不嬲第三節倒水

期待Powell + porzingis

想睇bobi

3節30分

5小

係咪開始倒水

倒水了

今日咁樣鳩吹真係cls

都唔知做乜 好亂

係咪都走步 進攻犯規 on9

9分暈

得返9分可以倒

轉左第四節倒水

D雞亂黎

球證

上年季初球證又係亂9咁吹, 到季中先正常番少少

nba 牛仔 又贏一場

希望今季有playoff

Carlisle said he started Courtney Lee because he was the best defender of Beal they had seen on film, and that he could change it up as soon as Friday’s game.

今場lee 有兩球wide open three 炒左
希望seth 有機會同luka 一齊出

想睇基石

沒有德佬的第一季

不過今季有doncic+kristaps

唯一靠得住既射手 其他個啲真係空曬都可以炒 睇其他隊發覺啲助攻易刷好多

本身預同水雀 帝王呢兩隊爭8 宜家呢兩隊都好似流流地

KINGS真係出哂界
水雀就話ZION未出

不過今晚之後真係好認同個時唔想簽kemba既諗法

點解？

有冇人可以講下今日打成點？特別係kp
睇highlights 幾好

覺得佢個款似係要打細球會先發到圍

睇落唔差呀 見到佢仲多左D策應睇下 本身家波都仲有貨賣
出大概30Min睇多幾場再定到

冇pre season 咁多reb
同埋唔知係咪就住驚傷,防守既範圍感覺上細左

確實好幾次守rui pick and pop 叉出叉慢半拍 感覺係仲未掌握到比賽節奏

痴波打, 難打無球, 矮, 無防守, 被弱點

Trae Young今日都大爆發

個底俾人爆到

啲防守垃圾到 cls

始終都係啲球員質素問題 你啲工兵咁廢有基石都冇用 休賽期柒下柒下就注定今季都係收皮多

Por仔勁到

rc 正選排錯陣
兩場都係第二節追分
不過kp 今場好hot

Agree, 正選陣好差，Brunson 應該做第六人
但por仔同doncic真係好夾

Kp d block

Q2咩事 一節45分

DONCIC今場有無機會3雙
今季第一個三雙

個五小陣癲到

curry

差一個reb 應該唔難既

delon wright 今場都打得好好

Wright今場

2個次輪

搵到定位
對面d 傳波又大意

seth 同其他後備啲射波比高下立見

準好多，但發覺佢上場時間少

咁都foul

仲未拎到大三元

delon

應該後備唔想又出3衛

Wright臨尾個偷波

5 steals

3個20+

Luka真係clutch

感謝灰熊

今場勁到 有marion feel

最後都完成到

luka

nba 牛仔又贏一場

SF位唔得，我見MKG響Hornets冇乜得出，有冇機Trade到？雖然進攻好廢，但佢防守幾好

零射波咁濟好難用喎
側翼真係唔夠級數 但我地都冇咩好野可以拎得出黎同人做trade先死

用mkg 不如用返dfs
mkg 咁多年都係咁睇黎都冇得救

真 人工仲要貴好多 mkg個射姿咁多年都仲係趕客 防守幾好都冇用

Lets Go Mavs

隊波快左好多

牛牛牛牛牛

倒水系列又番黎

例牌打到後面就倒水
希望今場唔會啦

輸2分

可惜
今日如果三分好d 就搞掂

第三節開始食曬屎 頭兩節好順

三分同罰球
最尾dfs 個play 仲要俾人challenge

嗰個challenge真係o嘴 就算revolt咗個call都冇撚理由係jump ball而唔係我地ball掛

原來3場波都唔同starting
來緊幾場應該會試其他陣容
但Doncic Porzingis就99%唔郁

Btw Coach Carlisle 生日輸波

三場硬仗先輸一場
會唔會三連敗

頭兩場玩野出lee 姐
brunson 今日上正選麻麻
wright 又唔出耐d 守雙槍

輸得唔難睇已經收貨 當然想撚得一場得一場

Wright值得上多啲

wright 偷波 同截波line時間幾好, 同好似underrate左佢D切入傳波
靠doncic下下大斜角傳好快比人睇穿
寧願比brunson做jjb角色帶班射手bench仲好

聽日打金塊 點贏呀

俾D信心

基石

基石拋完全頂唔住plumlee

個個D防守都俾人一步過

基石食曬屎 防守放題 搶板啲時間又差

呢段run

RC好信班bench

又要百屌成材

JJ同WRIGHT都幾好J下

arm arm 傷完 過咗一個practice就要上 pre season又冇打咁滯 俾啲時間啦
不過啲close out真心麻麻

當值今日都唔掂 啲節奏都亂埋

打到好辛苦

雙核今日冇料到 就知今場凍過水

今日後備勁撚到

Brunson同Wright

Wright開頭我地全部人仲屌哂鬼

第4節cls

而家覺得佢出得少左添

一出當值倒水

當直今日打得好曳

都話節奏都亂曬

屌 個勢應該輸

當直D罰球....屌

當直今日柒到仆街 抵屌

然了

班bench 今日

BENCH今日真心抵讚
反而雙核打左碌柒出黎

後備多分過正選

如果最後輸當值罰球真係
好多人得分上雙

Doncic 正負值 -17

起碼今季開始識作客贏波 上季一知道作客就覺得輸撚硬

主場龍，客場蟲
係死亡主場贏到算係咁

牛史上第二次九人得分上雙

今日d後備on 晒fire
正選輸到咁都贏到

Luka罰球

訓咗冇睇 係咪團體籃球今日

睇好JJ同JB成材

Maxi

powell

講個笑話 tim仔

佢啲波真係好攞命 出手選擇尻到
簡簡單單籃底啲上籃都可以炒

入3分了

班bench真係有料

又輸第三節

Thj

D wright’s defense

好有馬利安 Feel

佢控波既節奏好特別

幫輕返luka啦 控波比返Brunson同Wright

今季最大驚喜

點搞呀
第四節倒水

今場罰球又咁屎

doe doe

最尾個球咁早撲

頂dw不如直接撲低seth算啦

有foul to give唔用

當交下學費

KP下半場神隱

冇咩play 做俾佢
升high post 都少

冇計wo 做幾球比佢佢係單打唔到KP

希望佢下半季會上番力，如果唔係呢個價都係半水貨

*AD

最後都係要打死當值 kp今場幫唔到手仲要倒米

今場黑哨到PK

所以湖狗永遠係賤種狗

好撚黑

雖然呢下係黑哨，但係Kleber 走入去防2分都係一個問題輸經驗點都佔一部份

希望係下半季可以磨合完發力入PO

黑到仆街

猢又成全民公敵

CP3唔好黎Mavs呀

有傳佢黎咩

Wright真係好正 打波好冷靜唔會點上腦 睇左幾年wes hb thj呢啲神經刀 終於多個曉用腦打波既幫手

當直

佢D節奏真係捉摸唔到
又唔似打卡帥戰術, 又唔係打flow, 自己有一套節奏但又唔會亂黎
最緊要有腦, , 串連到隊友, 有位直接drive in再分波

Luka Doncic is only the second player in NBA history with 25/10/15 in back-to-back games 🔥(via Elias Sports Bureau)

佢想走 . 公鹿都清唔到4000萬比個後場啦
唔好黎

CP賤種來 果年困住DJ唔比佢來我牛

屌你CP3咪撚黎Mavs阻住doncic發展

真 呢條撚樣去到邊衰到邊

當年我都唔贊成換rondo
果年成隊team chem夾得好好
但Cuban 好喜歡換星
但都係d 過氣星

果陣因爲Dirk老所以先肯換星 宜家有Luka同Por仔應該唔會咁On9

邊有野拎去換 唔洗驚啦 要接當日已經可以同箭傾啦

如果戰續keep到 doncic 真係有可能mvp candidate

希望la
不過佢今季一定有all star

咪燈啦0寶

個年係Dirk要求換rondo番黎, 想搵個似kidd有防守有腦既pg
其實卡帥唔同意, 但係Cuban眼中只有Dirk既情況下....
不過錯有錯著, 換到年年有進步既powell

仲換PG, 後場已經好矮
要換都係得THJ同LEE份約叫勉強match到
呢幾場THJ同班BENCH一出黎真係搶到分而防守唔太倒水
睇落幾好

btw Boban今場又做效率王, CLS

無射波係RC體系下無作為（我指體系，有d 體系pg無射波都可以）
但我覺得好可惜，無左Wright

當年最可惜應該係無左crowder
wright都係做跳跳虎, 換完之後仲傷埋, 未算太dup春 (事後論)

所以咪話唔會換囉 thj呢啲神經刀始終問題係太海鮮 呢幾場掂下場可能又尻黎 lee就等季尾完約啦 都係個句而家就算想做trade都冇咩拎得出手

果陣成隊team chem幾夾
Wright=弱版Chandler
Crowder 3D

無架啦, THJ同LEE都係放到完約, 等off season又搶人
雖然都無咩期望

今年班波好好氣氛

頭幾場進攻好睇, 但防守比人爆到呀媽都唔認得
換完rondo第一場對猢, 陣地戰悶撚到訓著, 仲衰過打學界

換完都係走得唔遠
仲衰過未換

Doncic又打PG

今日當直D傳球路線好似俾人睇穿晒咁

d turnover 多到

JJ

終於都出得返啦

Justin Jackson打得真係好

迷JJ黨又贏

Kp同基石啲牛油手真係攞命 接親波都甩下甩下

doedoe 致命失誤

wtf 0/2 curry...

屌你 curry miss曬

兩邊鬥西...
一邊狂TO一邊狂OFF FOUL

好彩 閪波一場柒住贏

好波不如好運

Kp比issac守死左 落親手都steal/block咁濟

負碌取勝
對住攻力咁弱既magic 都打成咁

一拎波唔係射就面向籃沖, 魔術仲要有白魔獸係入面守, 夾硬沖其實好易被steal走
不如學背籃one leg fade away, 到時真係變bug

Curry係傷左定點?
無睇場波齋睇數據
佢係第一節打完幾分鐘就無再出?
但係最尾又出番佢既?

佢同brunson 對住對面長人陣都打得唔好
跟住rick 用左jjb 就唔夠minutes 分
最尾換佢出黎射罰球點知炒曬

打控球先發揮到佢最大作用
可傳可射，威脅大
定位都係高大控衛

由其殺入後向3分底線傳

嗚呀我牛第二

RIP 周同學
黑警死全家，絕子絕孫

seth 暫時都係打得麻麻

77做乜9
波又key死哂, 成日都大號3分上腦

瘤準到痴線

紐約射到著曬火

始終都係差一個人 當直同kp都頂唔緊

班死仔今日傳到空曬都炒 雙核今日真係盡打都唔掂

癗三分準今日bench 又冇表現

今日個rotation 其實都差
感覺上rick 仲未好諗到d 人點出

wright 打得好被動
成日俾返個波luka

基石打正選d pnr 打唔出

打死當值KP

第4節亂射3 做咩尻

Go Mavs

Doncic

最後24秒, 一半到乎到又整個大號3分做乜9

Doncic最後個球真係燒壞腦

77英雄主義上腦, 20秒轉幾球做ball rotation仲好
屌你依家玩OUT咩

無計 呢啲真係要交學費 始終後生易心雄

客場不敗, 主場輸3場

後生仔 個腦有少少短路 冇辦法啦

輸紐約最接受唔到

Brunson 依兩場打得差，出手選擇on99

繼續輸第一節

阿拋啲防守堅垃圾 真心覺得佢份約貴左

Maxi>>>

不嬲唔係打防守

睇左幾場都牛油手

都唔係廢成咁 守矮過佢佢就唔夠快 高個啲直頭食硬佢咁濟

呢樣又係笑死 係底接波永遠都甩手

基石被重點針對

THJ 今日幾勁

佢不嬲海鮮 時得時唔得 好多時安安分分射啲空位三分咪幾好 可惜偏偏佢就鍾意拎住個波黎單打

真心好奇，點解成撚日都牛油手

wide open c&s 3分 97th percentile都仲繼續單打

打緊綠軍

Por廢到一個點
又fouls又TO

持觀望
佢一日唔練footwork同背籃, 頂多都只係一隻高炮台
同埋佢單防真係好唔得, 好多多餘動作比人吹foul

今場真係打得差
估唔到同冇左hayward 既bos 都差咁遠

每人都有差既時候, tatum今日都收哂皮
重點問題係防pick n roll真係
由第一場開始睇到今日都係咁廢, 贏個幾場真係靠手感, 唔係靠防守
守得好起碼失分少10分

我諗緊做咩唔學dirk果d招數
明明好岩用

係
dirk d fadeaway真係好啱kristaps去學

因為無練下盤
未練fade away之前既dirk都係只識面框打既外線大個子, 下盤唔夠穩同footwork唔好, 所以07比打小球既勇打到黑8
dirk講過之後就開始開發背打, one leg fade away, 練footwork
KP雖然操大隻左, 但下盤比當年既dirk更脆弱, 對比佢矮 (基本上得boban高過佢, taco fall就一樣高) 既就無從入手, 只係識隊3分
不過好驚佢練錯野增左磅, 最後變左姚明就GG

天佑中大手足
要冇事

今日對knicks千祈唔好輸呀

live link

上年俾太陽雙殺今年俾nyk 雙殺?

DSJ 真係報仇咁報

又變返Doncic朋友隊

爐撚到

燈

隊波有排執...
但都冇理由兩場都俾nyk 三分射死

防守同籃板有好大問題

紐約兩場都射到著火都冇計 我地成個上半場就係咁炒 kp未打起 隊波始終都係當值朋友隊好難打 其他人都幫唔到手 夏天簽唔到正選級別既球員 好幾個份約又比多左仲要係長約你話死味

doncic防守太差……

其中一個原因
另外果d射極都射唔入

太多role player
季中真係可能要trade 下

同埋brunson 今季都幾差
但唔知係咪上面決定要練佢而唔用jjb

但佢搭wright效果一般

冇咩值錢野先死 阿拋呢啲攻守都冇既底仲比成千萬長約有排捱 側翼位又弱到嘔 dfs已經係正選緊係死得 人地隊隊儲側翼位 我地就成堆後衛

兩個啲射波都唔穩陣 一個key住個波另一個就廢左一半 wright會好啲起碼防守係合格

powell比上季尾廢左一大半有多，剩係識亂跳錯timing
kp都係一樣，唔開法背籃同練下盤footwork就到天花板
doncic 真係要減少大號3分同ball rotation要快，幾球擋拆完，或者powell幫無球curry screen後幾秒就自幹
成班後備真係狀態勁頹，jm9

阿拋進攻啲終結勁差 傳到埋口都可以牛油手防守又唔掂 至於kp你都預佢要慢慢練番起 都係個句高層操作先係最大問題 你有當值比你圍住佢黎執都可以攪到咁 搵個穩定幫到手都難 簽既都係啲質素一般又貴 名乎其實益自己人 睇番啲合約長度當值份童工約睇怕都要繼續同呢班人打波

拋係咁架
我相信我地keep住屌佢季尾會成才

睇黎開季成績真係有運氣成份
冇lowry 都冇raptors 射死

諗住幾多連敗

睇幾時有手感先有得贏 班死仔真係痴線 當值啲波真係傳到空曬 比佢地企到定 啲三分都可以係咁炒

Kp拎返少少手感同態已經差好遠

Thj啲波真係海鮮到傻 今日變左空曬都炒

KP好伏

今場算有進步
無亂射3分，put the ball on the floor, ball rotation好左
但守pick n roll都係走under比人射

阿拋唔好再打正選，以後應該Maxi 搭KP正選

睇阿拋打波真係攞命 守親波都比人硬食咁濟 難得完約又同佢續份長約 明顯比佢上季尾啲表現伏左

今場rc 都已經將kp 同maxi 擺埋一齊上
第二節打小球拋守底俾人攻到
冇左jjb 同佢打pnr 又係差好遠

同埋應覺上正選d 默契好左

點攪 零防守 仲有4年約真係好攞命 真心份約都爛左9成9 冇jjb佢連進攻都係負累 傳到底比佢都可以牛油手甩左個波

maxi 點都好過阿拋嘅
不過我覺得都可以用boban正選

太慢啦boban

pick and roll 完被對面d guard iso打撚爆

次次都走under, 人地就射個3分
有時對面個pick又唔係pick死都係走under, 同人差2 3個身位

上季尾同77都叫夾到，今季唔知做咩食哂屎
真心如果肯fing錢追白魔獸，成個陣真係無得頂

原來今日係德州打比

Luka key ball成日都hold好撚耐

KP搞咩

嗚呀40分 3雙

太依賴佢控場發板, 隊友走唔到位基本上都係佢單打
如果正選擺seth, 就好好理用佢打pnr啦
今場贏dfs, kp出手都係太過倉猝
下場唔知會唔會做羅賓漢送禮比gsw

冇計 其他人key住個波都唔識打咁款 係wright會好少少 隊波穩定既得分點真係太少 下場手感一差真係輸比邊隊都有可能 當值冇可能場場爆三四十分

brunson 今年多左上腦
如果真係要用就用jjb
kp今日好彩三分入波
另外dfs 係咪終於要成材了

算啦dfs一季可以打到咁得三四場 平時你預佢一場入一球三分咁上下

其實seth健康個年, 佢打pnr都好好J, 場均有15-6分
係dirk退化既時候, 15-6分已經好多
barnes做第1得分點連20分都未到
齋做catch and shoot真係好浪費
dfs當佢係marion用啦

唔知點解今季d 底打起pnr 上黎唔係好順
marion 進攻上暫時仲勁過dfs 好多既

dfs啲進攻手段冇樣係穩定
講pnr其實即係講阿拋唔掂 佢啲出場時間越來越少 每次用佢守底就係倒水既時間

阿拋今年唔知搞咩
出場攻又攻唔到，守又守唔到，仲要牛油手+fouls trouble

年年都係咁架喎 唔係Carlisle契仔 撚出到咁耐咩

其實上年季初都係咁，個陣仲有打卡三分
係下半季進攻突然好似上晒電咁
D FINISHING同打卡三分好似點射點有先令大家期望高左
防守就唔好提了

蜀中無大將
如果上年係用拋而唔係barnes換JJ就好

最慘係續咗4年约

有冇人有跟開Kings?想知Bogdan Bogdanovic防守如何？
佢下年係RFA,有冇機簽到?

barnes係之後同kings續姐, 不過又係毒約黎

呢隻正, 打世界盃好撚勁
用THJ一半個價簽到就真係打哂飛機

我見佢可以做埋策動,簽到佢就好

卡帥最撚中2 point forward, 如果肯做第6人帶後備真係無撚得頂
FF下先

當值首節就22pt

第一節對勇狗入左44分

叔叔不行了

獨行俠

廢tim唔好諗住一場洗底

唔鍾意呢個名
都係小牛或者牛仔好聽啲

老細要改

BAREA？？？

Agree, 叫左十幾年

捉晒班大後備去藥檢

Lee 4射4中分, Brokhoff 3射3中

其實lee唔差
唔明點解唔撚用

防守差左 幾次正選都冇表現

寧願好似barea甘成隊無表現先出黎搏下，好過夾硬擺上場食其他球員分鐘
況且佢都唔係長期計劃內，只係份約太毒換唔走
反而澳洲仔可以用多少少，唔癡波位置感唔差有即食3分

連jjax 都冇得出難d 排到佢
而家隊波真係比較多人用
要睇邊個爆出黎

後備個堆能力都係差唔多 真係睇個場邊個手感好出多啲

澳洲仔防守都係麻麻 依家我地守擋拆唔switch 變左守外圍個幾個要追人追得好好先得 細jj同佢應該都係因為咁冇得出

冇上嚟一排多左咁多人

出面有埋新post

笑死doncic舊年打到咁都冇咩人講 今年再進化全世界多fans到

allstar被robbed冇人講
宜家成班沖晒出黎

不過多人講都好 希望FA吸引力會上升

話說成班講到dfs咁唔掂 認真我好收貨 佢甘嘅人工你求d咩 計返以前即係拎200萬一年 今年進步都唔細啦 到目前為止係牙拋份約伏味大d porzingis一早講左今季唔會打得好 冇得急

dfs都係射冷箭3分同藍領嘢，份約又平，同maxi一樣功能，佢2個無走已經偷笑

當年有dirk都..
Howardd will多不勝數
但係要相信當值

拋狗

佢兩個份約都ok啦 起碼對得起份糧 但阿拋份約堅毐 貴仲要4年約 都唔知點甩 咁樣浪費左當值份新人約好可惜

呢球transition

77續約應該可以係lee個份補番，加上2年後會唔會trade走拋都係未知之數
點都好，小牛一定天價續77，就算交lux tax

呀拋傷左冇join pre season比啲時間佢啦

兩年後拋唔係完約咩?

繼續屌就ok

簽左4年

個時續約好多人話dfs 唔值多過底薪
由undrafted 開始幾鍾意佢
而且佢係由tank 開始一路練到今日
最衰中間傷左大半年

拋當係另一個THJ 啦
仲有機會送走既
而家隊入面都多有d 價值既role player
過多一兩年加埋pick 都可能換到下野

好似屌thj咁

屌唔記得係extension

今年個2nd round pick幾值錢下

今日場邊有dirk marion

唔係擔心續77既問題 學你講點都續 係其他人份長約頂死左 冇得係當值仲係新人平約既時候 係FA攪下事有啲可惜咁解

Thj打正選個時好肯傳波

上場殘勇今場騎士

咁辛苦先捱完上份約 真係自己簽份爛約黎煩
真心啲pick真係唔可以再好似以前咁賤賣出去

好快打回原型 之後啲賽程幾惡打

輸比knicks真係重傷

重要兩次

講完就傷左

好似仲有gsw 個2nd 係手

好正,經自己條街入場

就係嗰個 仲有個jazz嘅

直頭痴線啦 人地紐約贏得三四場有兩場係贏你

以而家陣容深度睇應該trade 走多

渣ga

用黎選多幾個側翼位試下啦不如 搏中獎

Robi係咪active想睇佢

睇完呢兩場更加睇唔明點解會咁

著左西裝
呢排跟legends 打多

pick 左都係g league 打
除非summer league 已經爆出黎勁過dfs

可惜
但真係太多人用
點排都好難到佢

德州鄰居8連

敗

咁又140+

唔同 dirk嘅話題性真係冇doncic而家咁爆

FA攪下事根本係我地ff 今年根本冇人肯嚟 你唯有望下doncic吸到人過嚟

性格問題啦 Dirk個性格都係好低調果D人 同期仲要有KG TD Webber呢D 比起宜家差好遠 加上史老闆同古賓咁大仇口 唔會幫佢手做起Dirk啦

以前同dirk同lv嘅球員真係存在 而且唔小 加埋以前nba始終黑人為主

當值應該會好啲既 但而家咁多長約都冇咩cap做野

真心 牙拋呢d放出去其實會有人接lee份約就完啦 thj份約trade返嚟硬食冇計

其實我想要件拎到板嘅 今年d板都係廢

今年保守應該有個20左右既first round
個兩個2 round睇中既打包應該都有機會trade到多個first round 應該有啲用既

今年輸nyk兩場睇到 我地d禁區同板有幾廢 nyk個鳩陣其實食住我地 輸好合理

阿拋呢啲咁長又貴邊個會接真係好懷疑 不過佢係契仔trade都係球迷FF多就真

1000萬而家真係唔算大錢 你換返差唔多價短d約嘅我覺得可能性唔低

針文

有鬼錢簽

冇左Lee同THJ份約就得

不如lee加thj換adams

lee+thj+powell換adams+robertson

Adams今季好似好廢吓

但我覺得有用過呢幾件啦佢同thj一齊完約

雷而家冇pick應該唔會同人trade

adams我地唔要返pick佢都偷笑啦當奴雲用到佢好廢 佢增完重又慢

佢而家好似跳唔起咁 阿拋加lee換大家有著數咁咪幾好

要板我比較想trade tt多過adams

而家easy schedule 可以有10－5真係唔錯
可惜2lose to nyk

thj份約雖然貴，但佢嘅作用真係做到出黎，都叫夾到隊波
希望完約佢肯減薪留隊

等77續左約先再係FA搞事仲好，salary cap靈活性大啲
呢2年撈下藍領席線，側翼射手會比較好

其實Bobam出多小小 真係陣已最

命中太海鮮唔夠做第三得分點
我諗都要睇下到時外線仲係咪咁多人

同意 而家叫做用佢頂住先 佢呢啲應該唔難搵到 肯定唔洗咁貴先

最驚TT合約年爆發，簽咗大約又收皮

我諗到佢嚟個位應該睇合約長度多過錢 不過俾幾多就真係難講 adams份約就雖然大但係2021完唔會阻搶fa 但係講真唔想commit咁多錢俾長人

Let’s go mavs

阿拋真係好廢

每場都要屌返次先

brunson出得3分鐘慘 2分鐘仲要垃圾時間
今場harden真係on99

佢真係垃圾到嘔 佢上場啲籃板輸撚到 個波係正佢面前跌落黎都可以牛油手冇左個板 防守kp守埋佢個份死未 夏天續佢真係大錯 求其平平地簽個黑鬼底搶下板 隊波而家肯定仲強

契仔黎架 算啦
上年同barnes 兩個契仔一齊先噁血

以為捱完份約點知又續 真契仔啦 每場總有一段時間係佢自己守底 個段就肯定倒水 今場佢係底比capela姦到傻 出去夾人又比人一下過

capela真係好撚顛
如果唔係harden手感差 應該輸返轉頭

最尾有段出5個後備 輸剩五分 好彩即刻上番當值kp先拉番開
Capela係搶得 但kp係場佢都唔係話任佢拎到啲板 對住阿拋佢就真係任拎 有球阿拋明明卡好曬位都比佢係後邊輕鬆係頭頂搶個進攻板

137 Luka過40 太易玩了

選舉同小牛都贏
THJ 可以keep 到幾耐

keep到下星期一先，贏哂大飛 猢先比頹一兩場

以為上季尾開發到3分會好啲，點知仲衰
等季中有咩補強，如果換到dedman就好

dedmon今年廢撚到仆街wor仲廢過牙拋

capela到而家我都好想要佢 雖然playoff條友好廢

THJ 31分

反THJ既手足仲有咩好講

我估下場打回原形

係牛佢絕對啱用啦 夏天你平平地簽個ed davis搶下板都好過而家用阿拋 冇守都算連籃板都搶唔到

換唔到返嚟 唔洗諗

ed davis 係jazz 都冇得出

緊係啦 capela仲點換 ed davis呢啲夏天咁平唔簽走去續阿拋真係抵死 阿拋個上陣時間 佢啲板堅唔合格

佢講capela啦 Davis 呢個有阿拋既上陣時間 進攻唔講 啲板肯定唔會咁少

今朝睇到屌屌聲,阿拋完全保護唔到籃板球

其實由拋黎mavs個陣開始就完全唔覺佢有乜勁
攻又冇守又冇
但都仲留係到

契仔
上季中之後佢D進攻其實幾好，今年無晒...
防守就唔講了...

果陣幾有活力，有potential
而且態度唔錯

態度一向都有
係能力低d

上年有場單場拎24分 之後就有左基石拋呢個朵

上年季尾佢打出黎真係見得下人 所以咪中左伏續左約囉 但而家諗諗下上季尾都冇咩戰績要求 佢當係爛隊咁放開黎打 啲數據有水份都好合理

今個禮拜六對大腸
viu有得睇

今日對艇唔知會輸幾多呢

唔好諗輸幾多
諗贏幾多

當值打到就死先有雞

Kp一拉左出去 啲板完全唔夠搶

牙添呢幾場做咩好似上身咁

本身優勢都唔多 得牙拋真係唔掂

即刻出Boban

頭先打左卡 三分波

俾zubac 屈板屈到傻

睇錯牙拋

個球快攻2+1 幾好

打正選同老豆在場有加乘

重回上年每場打卡

做俾人屈機了

快艇防守好癲